名創優品 part time

有冇巴絲做緊？知唔知人工幾多錢

會唔會有45/h呢

我40/h 前兩日見工我寫要求人工係40/h 佢就真係比40我 總之寫多啲 可能有得調高 定其實公價係40黎
利申 下星期先翻工

有無巴絲打知好唔好返